想參加補選提倡一國一制 會否dq

如題 我好支持一國一制
想香港同大陸一國一制
會唔會 違反基本法 過唔到確認書果關

一國係咩國